大光燈撚同我入黎

點解香港咁撚多遠燈撚，又或者改到對燈流明大一大？ 好型咩？ 定係香港駕駛人士好多都有夜盲症？

以前紅磡嗰間大光燈啲雲吞麵幾好食
包到啲雲吞成條金魚尾咁一啖食得晒
摺左之後開左間新大光燈食唔番舊舖款味道

以前個間的士佬好聚腳好多。 屌 我講緊夜盲個班呀

好撚多仆街都改到盞燈勁殘眼，普通大燈已經好光，成日以為佢哋開高燈

啲SUV成日啱啱好射正塊鏡

最多就係果啲濕鳩大霸王 改到柒下柒下又要照柒你

換大光燈十成十女人車撞過先換燈
又唔識比人呃
同埋啲女人長著高燈屌佢老味

清好波

遠燈？咁大6樣…
高燈呀嘛？

咩叫 遠燈
係未想講高燈
依家d新款suv個大燈 勁似開左高燈咁
D新款LED尾燈又係 停燈等望到眼都盲

Audi

試過出路口俾後面開大燈照住出唔到
等到佢後面出先出到

可惜頭香都騎刧失敗
一齊重溫下

台灣都係嗌遠燈。我駛事高燈會比人話我講高登

七人車十架有九架都直射鏡

唔少係自己改HID但又唔整埋個燈杯

哇
好好笑呀
等我執返啲腸先

開p咁